唔該唔好再係度打飛機，927，928，930，101 D Post沉哂底

根本唔撚洗再理個八婆講乜，
以後條撚樣再開D乜乜柒柒記者會同對話會都可以唔洗再睇。因為佢已經宣布左佢係唔會跪底
麻煩大家Focus番係未來個七日先，文宣，Airdrop，行動

光復香港，時代革命

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

推呀1/10

推呀2/10

推呀3/10

推呀4/10

推行動post專員
推到手斷
你班人同我推行動post
9.27 愛丁堡 有不反 支援新屋嶺義士

推

推呀5/10

推呀6/10

9.27 支援新屋嶺 中環愛丁堡

幫推

推呀7/10

推呀8/10

建議以後所有和理非活動 (唱歌，放映會etc) 都派埋傳單，起碼多手足夠安全，而且要每人都印少少派

細商場唱歌當有100人，每人快手喺學校公司印20張都已經2000張，而且10分鐘點都派得哂

每人都做少少文宣，效果已經好震撼，好想大家做番好社區宣傳

push

Push

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

愈黎愈少行動post
人手頂哂上去呀！！

一人一個post，凝聚返大家戰意

930三罷

攬炒 錫春袋
五大訴求 缺一不可